Faut-il associer davantage et directement des citoyens non élus, par exemple tirés au sort, à la décision publique ? Oui..Soit par voix consultative et proposant une autre vision des propositions plus réalistes - Par tirage au sort.. Après avoir fait démarche de s'inscrire donc de se proposer.Garantissant la neutralité du future élu.
